會然XX魚未死請進

送首歌俾你

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

多謝BB

夠啦

除左我 你仲收埋幾多男人

數唔清

我排第幾

死左

點解你唔有大志 失鳩望

service緊㗎屌你老尾on9tong

好心啦

On9濛

周圍痴 咩人嚟㗎

梳

檢討吓啦！！！！！！！

笑4

痴埋堆臭雞度咩心態？

大佬

咩鳩牙

Add我

獴獴mola mola

畀你j我把聲 morning call我但唔好同我條仔say